Macbook安window10後 觸控板移動問題

平時macbook 兩隻手指和上掃 網頁會向下拉 但window 10就係向上拉 點先可以整到反向滑動

不如放左MACBOOK轉用SURFACE 好嗎

唔好 mac好用好多

你係mac 既bootcamp 下載番套driver 先啦。

下載左 但佢冇得滾動反向

巴打 我愛你
終於整到

你有無用過macbook
最好bootcamp套drive可以做到佢想做戈樣野

google keyword: trackpad++

呢個轉唔到咩

用MacBook裝Windows真係好ON9

冇計 要用sap2000
Mac冇